<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
  <!-- Medical History -->
  <!--suppress UnusedResources used in enum -->
  <string name="medicalhistory_question_heartattack">হার্ট অ্যাটাক</string>
  <string name="contactpatient_refused_to_come_back">ফিরে আসতে অস্বীকৃতি জানিয়েছে</string>
  <string name="patient_line_list_download_link">IHCI রোগীর রেজিস্টার ডাউনলোড করুন</string>

  <string name="monthly_screening_reports">মাসিক স্ক্রিনিং রিপোর্ট</string>
  <string name="monthly_screening_reports_screening_report">%1$s স্ক্রিনিং রিপোর্ট</string><string name="data_protection_consent_subtitle">সিম্পুল অ্যাপ ব্যবহার করতে হলে অবশ্যই আপনাকে নীচের ‘সম্মত হন এবং চালিয়ে যান’ বাটনে ক্লিক করে নিম্নলিখিত শর্তাবলীতে সম্মত হতে হবে৷ সিম্পুল অ্যাপটিতে রোগীদের ব্যক্তিগত স্বাস্থ্য তথ্য (‘ডেটা’) রয়েছে। আপনি আপনার কাজের পরিসীমার মধ্যে প্রয়োজনীয় ডেটাতে প্রবেশ করতে পারবেন। আপনার জন্য প্রযোজ্য নয়, এমন তথ্যের মধ্যে প্রবেশ করতে পারবেন না। আপনাকে অবশ্যই ডেটা গোপনীয় রাখতে হবে। অন্যদের সাথে ডেটা শেয়ার করা যাবে না। সিম্পুল অ্যাপে প্রবেশ করতে সিকিউরিটি কোডের প্রয়োজন হবে এবং সেটি সংরক্ষণ করতে হবে। ব্যবহার না করার সময় আপনাকে অবশ্যই সিম্পুল অ্যাপ থেকে লগ আউট করতে হবে। সাধারণ অ্যাপ বা ডেটা অ্যাক্সেস করার জন্য অন্যদের আপনার লগইন তথ্যগুলো ব্যবহার করার অনুমতি দেওয়া যাবে না। আপনাকে অবশ্যই পর্যায়ক্রমে ডেটা সিঙ্ক করতে হবে, বাধ্যতামূলক রেকর্ড ধারণ করতে হবে এবং প্রয়োজনীয় অন্যান্য রক্ষণাবেক্ষণ করতে হবে। আপনি বুঝতে পেরেছেন যে সিম্পুল অ্যাপটি স্বয়ংক্রিয়ভাবে ডেটাতে আপনার প্রবেশের একটি রেকর্ড তৈরি করে। অননুমোদিত অ্যাক্সেস বা ব্যবহারের শর্তাবলীর অন্যান্য লঙ্ঘনের ফলে সাধারণ অ্যাপে আপনার অ্যাক্সেস প্রত্যাহার করা হতে পারে বা অন্যান্য শাস্তিমূলক ব্যবস্থা নেওয়া হতে পারে| \n\n</string>
  <string name="data_protection_consent_accept_button">সম্মত হন এবং চালিয়ে যান</string>

  <string name="reassign_patient_title">কমিউনিটি ক্লিনিকে রিফিল করার জন্য যোগ্য। রোগী স্থানান্তর করুন ?</string>
  <string name="reassign_patient_description">ভবিষ্যতে ভিজিট করার জন্য পছন্দের কমিউনিটি ক্লিনিকে সিলেক্ট করুন।</string>
  </resources>
